紋身問題

話說我諗左幾年想紋身 而家諗住真係去做 我本身想紋係小腿側面嗰位 但係見到有巴打紋小腿後面大範圍好靚 喺度猶疑緊究竟第一個紋身紋唔紋小腿側面 因為我驚紋左個中小型既Line Tattoo 遲啲想喺小腿後面紋大嘅Black&White紋身會唔襯 有冇人可以比我意見
Black&White示意圖

推翻上黎先

Push

冇人應你咁慘 幫你推下